成班妒忌讀asso既全面進場

知你地係中學個時好撚勤力
好撚辛苦先入到U
我地班走後門狗就係咁都入到u呀
吹呀
做好自己唔好比我地爬頭好過啦
日日係到羨慕妒忌恨

進場